覺唔覺微辣果個嘉嘉 做KOL做到要幫人斟酒 好肉酸?

人做KOL 佢做KOL
做到要幫人斟酒
假假地ig 都幾萬個followers
比番少少guts 唔好接啦

其實係想比機會佢入鏡但又唔可以太突兀引起觀眾反感
佢做得掂會轉到正式架啦

Link?

唔斟酒，邊得黎成萬followers
節目播咗第一集後，多咗5000個

另外，大排檔配啤酒妹有咩問題？
嘉嘉個角色除咗斟酒，仲會sell manner啤酒的品牌

佢同hugo 係咩關係？

條女有秦國種睇ig真係人妖咁

睇飛夢啦

好柒下

又係同葉佩男，葉思男，R一樣咁樣衰

睇皮見到佢皮膚好似有啲差